拜仁呢隊垃圾波開始驚未？

爺爺準備黎血洗你地

爺爺準備教訓安76

安76收皮啦

投降輸一半得唔得

雲爺爺安聯不敗男

劇本ready

準備比我地山神奧燒中出啦

基奧特三球 禾仔兩球

山神呢

留力聯賽啦 打拜狗出豬腦都夠做

山神留力黎教訓巴都得啦

對拜洗咩出

舉手王手震到不舉

擅抖吧
話緊阿狗

紐亞應該驚到今晚訓唔著了

利雲度3球 洛賓2球 梅拿1球
贏你6:5

舉手又要被中出了 rip

奪四十六郞 rip

首場禾托柒梅開2度
第二回合基佬戴帽

留名